[407]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(503)宮脇咲良お誕生日おめでとう

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

400幾真係輕鬆
之前係hkt 仆街要由第三頁開始推

屌上個po手機睇全部死圖

有排都未到下個生日 個po有排用

nako?

宮脇咲良お誕生日おめでとう

桜、お誕生日おめでとう

LM

さくちゃん、お誕生日おめでとう。

牙宮生日快樂

聽住櫻樹牙櫻生快LM

係佢生日想講d野
原本我真係一個cd rom黎
上連登都只係鳩上
但自從見到呢段pick me真係深深落左呢個坑
見住因為指原而團推hkt再見到好多hkt好比心機參與呢個比賽
尤其見到櫻花真係覺得佢真係有機會名揚天下啦
加上呢個ending真係

唔知點解就係咁搞到我我就好想幫佢好想支持佢
但係我又唔識d咩
只好係呢個佢都無咩可能會睇既討論區做鍵戰去撐佢

到而家原來已經兩年啦
當中既過程有開心有唔開心好高興有憤怒
但我發現有時唔係理人點睇
最重要係你可以去無條件咁推你推既人，一生懸命咁推
咁就已經好足夠啦

sakura chan，お誕生日おめでとう
希望有朝一日我可以用我最爛既日文親口同你講"一生懸命應援"啦

終於記得ig pw

我又推下先

生日播番本家新歌

正

櫻樹: 謝謝大家的生日祝福。21歲有很多事，再次覺得身為偶像太好了，很喜歡舞台。
22歲了所以想更常跟WIZ*ONE見面。想保持著最好的樣子。想成為挑戰一些沒嘗試過的事的一年。
真的謝謝大家。22歲的宮脇咲良也請多多指教

搞錯呀連登 張相都炒

Happy birthday my girl

櫻響櫻樹話會響fs或拍手會前做筆記
睇邊個粉絲要來先諗好要傾d乜

宮脇pro

‪

瞓醒未化妝🤦‍♂️

開工化好妝

邊度？

櫻樹

但其實我覺得而家akb d歌唔好聽 以前先好聽

靚

等生日v

櫻花生日lm

會唔會冇

Vlive出條片就慶生咗

sakura生日 lm

下...但係你好鳩喎...

不嬲都係

避得就避啦 啲黑

後排企足5個字
搵張櫈俾佢哋都咁難咩？

成個VLIVE好似尷尷尬尬咁既

原來個生日企劃係慶祝埋蛙同演既生日
屌你老母櫻花好人到咁撚樣邊撚個再黑佢我實屌爆佢老母

前兩日櫻mail講想做既野就係呢樣

人咁好仲有咁多黑真係要屌爛佢地老母個老母

班微博嘅唯櫻又要鬧人了

預錄係尷尬啲嘅

其實jline由一開始都已經好老尷

唔係吖 其實中間有d vlive都唔尷尬 仲玩得好癲
可能睇個日嘅心情

睇馬緊abk直播，純女美波大個女靚左

Happy Sakura Day!! 미야와키 사쿠라(MIYAWAKI SAKURA) 아이즈원(IZ*ONE) 20200318 [WD영상]

靚左

小櫻花生日粗卡

女大十八變

櫻生日但其他member都冇係mail出慶生相
懷疑今日櫻做毒撚

有呀
純同櫻撐枱腳
點解可以生日正日 老婆都被人搶走

應該今日凌晨嗰時喺宿舍開完party 了
冇正日vlive 咪各自各做事

🌸🎂

9:46

本月少女”表白”IZ*ONE！一起成為朋友吧～

BB咁似三家姐嘅

咁似三家姐嘅

死鬼佬縮開隻中國肺炎手

比錢喇

係幾似

肺炎美國黎架

cut

？

全世界都肺炎 賴落中國到

我純邊有咁清純

班女呢排真係可以放下假 毒宅櫻應該最開心

班女佢地有野做同埋仲練習緊 都唔算放假
不過少左表演嘅工作就真 櫻可以多d時間打機

私生飯影嘅相
上年出preview已經俾韓飯屌到上天

突然出片!!!!!

素顔都好正

🤫

佢就嚟完全變咗做美妝youtuber
想聽返佢唱歌跳舞

縮開佢隻臭手

健康性感美妝文青吃播網美🤦‍♂️
再加我未必諗到🤦‍♂️

仲有寵物

健康性感美妝文青吃播犬奴網美🤦‍♂️

美美波。

有個咁靚嘅契媽，一定係由細到大都做好事

新飯測試

仲可以攬契媽條腰
自己團都未必做到

🤦‍♂️

清純mail表示佢連打機都想懶

打機，不了

自己團就俾純攬啦

都推得幾慢，點樣可以令個po有多啲生氣

就係連美久都post埋

咁都負皮我？點解

咁我唔客氣啦

呀妹幾鍾意back hug 家姐
唔係第一次

無Hitomi🤦‍♂️

都無用粉髮cb過

嘩屌
係未真架
真心祝福佢

應該唔關事嘅佢之前都有咁戴

個個都問

岩岩轉公司 就嫁人
冇咁快呀嘛

白裏透紅

眼妝都好靚

當年嘅賣剩蔗 成為左pd48入邊頗成功嘅日本人
BBY2真係好可怕

尼幾張真係靚

利申：我一直都覺得佢靚嘅

整指甲啫

唔知初媛點

反而想知個計劃通而家係咩下場？

做演員

rebest

得閒入黎呃下負皮先

首腦加入左Elris, 剛剛cb

ELRIS = Sohee & Friends....

竟然係咁？

23일 KBS 측 관계자에 따르면 오는 4일부터 11일까지 2주 동안 방송되는 '불후의 명곡' 주현미 편에는 송가인, 정수연, 아이즈원, 세정, 위키미키 등이 출연한다.
要上kbs嘅不朽的名曲

WHO

仲有世正同WekiMeki, PD同學會

真假油b

Nature先係sohee

ELRIS都有個Sohee架(Kpop Star出身)，仲要一開團已經係Center到而家 Nature Sohee係近幾個月先加入

warning

我以為你講101 sohee

101個sohee好正

見到加密就知咩事啦

最尾

《Produce101》系列節目造假案的嫌疑人安俊英在今天的第二次庭審中供述，人為操縱投票資料並非是因為收受不正當請托，而是因為收視壓力。
安俊英作為《Produce101》系列節目的PD，涉嫌與該節目CP金勇範等人一起操縱《Produce101》系列的投票資料。在今天的庭審中，安俊英表示，人為操縱投票資料是因為不能讓節目失敗的負擔感和收視壓力，並不是因為收受了不正當請托。安俊英還表示，雖然曾接受過訓練生經紀公司的招待，但那只是普通的人際交往，他從來沒有被經紀公司要求作出對特定訓練生有利的剪輯。
安俊英與金勇範因涉嫌參與《Produce101》系列投票造假而在去年11月被拘留並被起訴業務妨礙，欺詐等罪名，在上個月7日的第一次庭審上，兩人承認投票造假，但堅稱沒有從訓練生們的經紀公司收取不當利益。

乜撚野節目失敗同收視壓力啊屌你
唔通櫻花拎第一收視直線下降咩

團愛撚不願面對既一幅圖

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.49

踢左我推嗰兩個走就真係影響收視啦，仆街CJ

所以個理由太on99

重點，三家姐不停攬人，被人攬

아이즈원(IZONE)을 또 만나고 싶다는 의지!!! 홍대가 들썩들썩!
依家先放出黎

錄名曲啦

真真

會做運動嘅女人特別吸引

大家姐

轉新公司了

牙蛙瘋狂被追擊

有㩒到影相制已經好叻

朗豪坊聽到Dreamlike

英妹fans

應該同下尾有得fight

我覺得動森應該要搵佢地做代言
成半團人都係度玩

純女都買左啦

佢啊媽小偷黎去人地屋企斬人地棵竹

純斬晒櫻d竹結果比人追打

比著我我肯定狠狠地教訓佢點做人

入到game 先努力搵錢

game錢好似珍貴d可以買多d道具
現實錢只可以買野食

1人1部switch 好有米

櫻花、純同牛妹好早就有買所以話佢地成日打機
反而膠真就應該最近買

點解真膠？

佢好多行為都好膠

我覺得佢先係最正常嗰個

我都覺得佢近排靜D

吓你第一次聽呢個名？😂

美尾

好想同佢瘋狂洗手

唔追開連登izone po，sor

洗手當然好，唔好洗腳就得啦

講到尾咪又係幫D造假出道嘅洗白
CJ養到隻咁嘅狗真係夠哂忠心

受人錢財 無計啦

阿櫻girl crush

“Izone-sakura. She is deadly beautiful”

“If Sakura makes a girl crush solo debut she will slay all of us. Be ready.”

係正嘅

識嘢 知有呢張相

但係一唱歌就crash。

Banana執左
唔知娜榮去邊

咁個團都會收皮？

無出過點收皮

banana嗰班trainee都好耐冇蒲頭啦

咁原本都叫有其他人同佢一齊嘛

娜榮好慘

早d出嚟 好過係入邊等 但又唔知等咩

出嚟單飛？

出嚟再做練習生啦

咁咪姐係去第二度再等

香蕉無未來架啦 第二間仲可以出道

so9sad

佢out個集應該無造馬
如果唔係我更加憎ajy

之前好似流出左張同李施安既相
會唔會去stone

有圖
腰

🥰

對腳係咪丁丁s
係公司唔著鞋？
公司是我家

爐石教大家洗手

佢係做唔岩架 貼返張正確嘅做法

開估左就係big foot真

演喵
好想開佢個kakao talk睇下佢同櫻嘅野

粉絲來信問:
這三個月常聽什麼歌呢？想知道櫻想振奮的時候會聽的歌
櫻: 李遐怡的Breath。歌詞真的很棒，簡單說就是，雖然不知道你的嘆息的重量，但能陪在你身旁。人沒辦法知道別人的煩惱，沒辦法完全瞭解那件煩惱對他來說是多麽深，但能陪在身邊。這個歌詞真的很厲害
~識野

btw佢打錯字，柒咗

終於有人唔笑團欺
秘密朋友嚟

大家姐與big foot妹

大家姐其實幾高，企埋11妹都唔差太多但又同8妹又唔差太多

邊個

乖女純囉
幾難得有人唔笑青蛙

官方話160

因為佢影女唔影野食
有好西一定食咗先 影乜春

我估

You make me feel special
跳得好過高朱

自己揸機🤦‍♂️

人哋揸機

hi電台

佢以後唔好再自己影自己啦真係浪費曬咁靚嘅樣

就係靚先可以亂用塊面
牙純係好例子

無咁多肉靈活啲。

Hi唔聲唔聲，原來喺背後已經溝緊有情

油一日一封都做唔到

頒個勤工獎比我nako啦

肥hi主動比面包比禾食
想cow禾

油 = 冗員

真 有都唔想睇
唯一正嘅喵就係影蛙嗰次

隻包個內層咁綿密既。
佢地喺麵包店撞到？

要預備賺韓Won了……

應該係錄《不朽的名曲》時喺待機室撞到的(有唉鬆有WKMK有世正)

請食面包已經唔只係撞到
溝緊啦

168仲著厚底鞋係咩玩法🤔

老公高19x。

人靚著白襪仔都靚

爐石真係大個女了，連大學都入埋

肥hi做主動cow我

According to Yoojung, Hitomi said: “Yoojung sunbae, I like you so much. I am so grateful I could talk to you like this.”

叻女

好可怕

有需要嗰時

香蕉好似就執笠咁🤦‍♂️
好驚娜D間樂華都係，兩間都有中資股東🤦‍♂️

驚唔黎，中國大企業平時好風光，不過可以突現出現財困。
樂華唔同香蕉既，樂華仲有心經營韓國市場，但香蕉係擺明王思聰想撤出韓國市場，成間公司無工作規劃咁。

班女就慘

樂華執笠 -> 娜B被迫賣身比CJ -> IZ*ONE 散左被迫同油B組新隊 -> 娜粉為左娜B被迫出錢養埋油B -> 油B又贏

如果要賣身 梗係跟純走啦 一個唔開心 純都有錢幫你贖返份約
99's forever

但純會繼續嫌棄你

宇少可能賣俾starship
反為私心想AKS食左韓國分部，Everglow同娜D過日本都幾有趣

係既話似過武林多d,話晒佢老友都係度

憑乜野食人間公司

12+5，間屋有冇咁大

純又食到女 今次同左weme度延fd左

點解識左幾日 就可以約到出嚟食飯

又一個99's

攝影師技術非常好

攝影師讚

姜惠元先向金度延要號碼的
度延説惠元是直接的孩子 一開始以為惠元比自己小

純依家仲玩緊動森
real time教緊度延改島名同角色名

【中字】200327 我和本田仁美親近的契機

著黑衫都無用🤦‍♂️

「請大家以自己已經染上病毒為前提這樣謹慎的生活」

指原真的說得很好👍🏻
日本雖然慢半拍但終於開始各種宣導🙂
拜託了🙂

完整：
「不要覺得自己不會有事，也有20幾歲感染死亡的案例，不覺得自己感染然後去了很多地方感染給其他人這才是最可怕的，請以自己已經感染了的感覺生活著，這樣也許比較好吧」

一直都話我老婆好識講野
所以教到櫻花都好識講野
btw佢講緊會有人傳比人應該係日本有新聞話有個確診者專登唔帶口罩週圍去播毒最後仲要死左

純個臉望落圓左喎

準備黎緊嘅櫻樹會變成遊戲台 應該可以講足一個月

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.50

掛住望大家姐

咁你可以望阿櫻，無人叫你望大家姐

極唔鍾意個頭嘅櫻

櫻要執屋 有機會準備搬宿舍

搬走

純又出去拍拖

攝影師技術唔錯

gfriendofficial

個個都寫左好多願望，係得櫻淨係寫住:

想一直在家玩遊戲♡ ♡ ♡ 咲良

我成日都話恩妃就是正妹

which sin？

恩妃sss就是正妹

權呢

[855]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(297)聽日好似返韓國

#515 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

便衣buddy，拉

外國都有cs 婆 cs 佬係超市對住啲貨吐口水, 舔貨品...

大把便衣係呢度
你睇返早兩個月第494個post

講下姐，廁佬佔大多數

我舔她雀斑

對唔對得住你個名

我內子好大方的

我都好鍾意back hug 我內

唔好讚

IG 終於有 update

越來越似三家姐

呢盒濕鳩game仲係屋企

期待佢地再合體

再合體 即係解散嘅時候

總會發生，平常心面對

總之佢唔係隱退，我仲有得推就夠啦

公平咩
做狗好過做人系列

聽了自己一個人收錄的廣播，看粉絲反應也不錯，今天也會加油的。動物森友會在我生日隔天發售了，零點瞬間發售了下載版，我從那一瞬間就開始玩了。現在故事玩到很後面了，也還完債了，還建了底下的房子，現在為了建造一個很棒的島正在奮鬥中

全世界都有好多birthday cafe event 真的很厲害，福岡也有咖啡廳活動，櫻媽媽還有小學同學都去了，還有HKT成員也有，都傳相給我看了
我也想去但實在沒有時間好可惜

丸醬也不太聽人話啊，但貓就是這樣，你要學會放棄稍微微笑的臉要不然去養狗。丸醬現在住在外婆家，我過年回去的時候，丸醬變很老實，而且還一直在我旁邊，竟然沒有忘記我，真的感動了。貓咪雖然看起來很自我中心，但其實默默很喜歡你喔

最近真的不是動森就是練習或是泡菜鍋，每天都吃，韓國的到底為什麼那麼好吃，吃泡菜鍋練習然後玩動森。
叡娜跟我要五個鐵礦石，宥真姜醬叡娜來我島上，大家都負債，姜醬真的為了錢什麼都做一般去別人島上不會亂碰，結果她砍竹子，我就用捕蟲網逮住她了
這次動森真的大進化~~~請去玩

去年12月左右，我沒時間回日本，那時媽媽帶著好吃的食物還有藥之類的來宿舍住下來了，我跟媽媽在聊天奈子也來了，三人聊到半夜，我中途跑去玩遊戲
之後奈子居然跟媽媽聊了五小時，我媽媽和奈子感情還比較好，常常LINE，不知道在聊什麼，稍微瞄一眼在聊鳥的樣子，我媽媽真的和奈子很合

當紅女團被爆團內打鬥

潮文，勿認真

其實想睇底線未填名嘅版本

奈子美久係我愛既cp

呢個合體果陣都未解散啦

出自乃po，你可以去搵下

Hi腿 (連膝頭) 正。

希望8妹今次襯空檔係去增高，唔係增肥

指原終於去左櫻個島玩

在動森裡連線來見咲良了🤣明明只是連線但太有趣了笑死我🤣

咲良的島實在太強了笑死 又給我水果又給我錢的（有種給計程車錢的感覺？）中途好幾次都有種，像是去有錢前輩家裡時心裡會想著「我也想變這樣！」的感覺

真的是歐尼😉

風水輪流轉櫻花變咗富婆（只限遊戲）

生日禮物著咗係動森入面

有無人好愛松井，定係pd48po已經鬧到臭左朵？

你可以睇下連登禾珠po

有無wiz*one會想交換 Secret daily 嘅key ring

未拎

19歲~大個女啦

其實去商店買就有 唔係特別為生日禮物而係動森入面整嘅

但對鞋咁襯法應該都有參考

依樣就應該似嘅

hi電台更新

無玩動森，呢件衫係咪最貴？

都要有番咁上下身家買到或者整到啦
櫻間屋仲要起響山頂 富婆級啦

雖然話就話參加者討論區，不過izone 以外既討論好少

因為佢地都唔多消息

現實都有錢啦，話佢仲喺48group 嗰時搵成千萬円一年。

聽講隻驚好易負債，買唔起樓窩

所以櫻花真係好勁

所以係佢好識搵錢？
利申：無玩過

應該話佢玩既鐘數比一般人多好多

打個機都上新聞

生日都不忘派福利
希望佢今年自拍技術有好大進步啦🤦‍♂️

三家姐嘅機場fashion係高質嘅保證

Vernalossom’s Official Site is open and IZ*ONE is listed as one of their artist
(as we already know before that Vernalossom will be in-charge of managing IZ*ONE’s jp activities starting April 2020)

izone同48海外姊妹團都去唔到日本，vernal咪好得閒？

colorgramtok_official IG Update

頭先AKB48 T8直播唱國歌，竟然仲有HI新片

我仲以為我睇錯見到七海

又來特擊upload片

又來多次環來沒名分手指

第二張似爐石多d

櫻花一下就比清純$99000
究竟佢用左幾耐時間玩？

好似毒L買貴嘢女神咁

shut up and take all my money

無用㗎，仲有十幾二十個等緊，要排隊尾等

我hi竟然拒絕nako一齊訓

Key ring中yena
想換nako

怕醜

喵？

琴晚

v 字頭係咪aks？

係

愈嚟愈靚

黃恩妃

芯

靚唔靚好主觀
當然亦好睇揸機嗰個技術好唔好
🤦‍♂️

個衰妹真係好識揀囡來like，專揀啲樣靚身材正嗰啲

Hani
佢之前套xx好正

兩個三家姐

新飯留名

200402 dbeoddl__ instagram live

Q: In IZ*ONE , Who is your closest member?

yuri and hitomi chaeyeoni! Me and yena’s relationship just say hello to each other🤚🏻

唔知堅唔堅

fake

美久買唔到口罩

我都想俾大家姐同三家姐back hug下

係成日出去玩
一個日本妹應有態度

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.51

又有黃恩妃

抖音

小心服用
週一妖精回歸

絲打你走先，我幫你頂住

真係呃到新飯

所以係呃到我pd48po唔反油？定佢唔係新飯？

我新飯
覺得柔理幾Cute

新你老母

po頭9成相都係佢整

掛住你

有無整新圖表示下？

偽油飯可恥

掛住同指原同櫻玩動森

娜b

演

究竟係四家姐跳慢左定五家姐叫快左
大家估下個場係邊個嘅

佢開國功臣嚟

反油前線

等睇純跳

邊個讚邊個就係鬼

健康性感吃播文青犬奴網美

新飯？

唔會有新飯了

why?
除非唔再出歌

追呢團又會care會唔會做咗藍絲有d矛盾喎

係咪用手機係咁篤嘅game?

呢d先玩得落手 之前個隻

補多條lin

悶你又咪係課

幾靚呀

有啲接近阿邊個lv。

就係鍾意左，變唔到心，又唔想做藍絲先煩

做毒唯咪得囉

如果奈返去之後被杯，我就做毒唯

你可以開auto既

傻撚咗佢點會俾hkt mb杯
反而而家泡菜玩鳩佢就真

hkt恨不得佢依家返嚟
美久等梗佢一齊買衫

演媽

唔好讚，邊有讚邊個就係鬼

櫻樹: 我第一次玩的遊戲就是動森，小一運動會沒最後一名所以得到DS，第一個玩的就是動森。就是療癒遊戲。現實世界不是很辛苦嘛，但動森裡面就是做自己想做的事，裝潢自己的家，和動物聊天，但我玩的方法很錯誤，就是拼命賺錢擴大家裡，但這遊戲宗旨是慢活啦

指原也玩動森，才剛剛開始什麼都沒有，就說想來我的島，我就招待她來玩，一邊LINE一邊玩，她一直說『好酷好酷前輩』，明明她才是前輩的，就給她水果和錢，我有超多錢的，指原好像靠那個錢還貸款了，能幫助到她太好了，希望能快點再和她連線

我昨天剛建好遊樂園，準備著手溫泉街。我的島叫『金庫拉島』，所以我就是王
就在島正中間建了湖，然後在那正中間建我的家，首先我在那裡是王 (提左兩次)
然後我喜歡的居民就給他建超大庭院，我的島有三隻無尾熊，我擅自把他們當家族，讓他們家庭和樂的住在旁邊。今天收錄完我就去用我的溫泉街

讀到飯嘅來信問: 有Secret Diary幕後故事嗎？
答: 這次主題是學校跟睡衣，就是粉絲們喜歡的。我個人幕後故事就是綁了熊熊頭，是工作人員決定的髮型，真的超辛苦
但大家看起來都很開心就好，但我一生都不會再綁熊熊頭喜歡熊熊頭的話請去看那個年曆

廢柴指原重出江湖

唔好又用咗贊助商對手既產品。

黃致列公司將推女團，《Produce48》金慜㥠、王珂、柳旻瑛將出道

可能無咩人留意。

唱Celeb five嗰三個？

又倒米🤦‍♂️

一讚就出事，4月8日仲好好地。4月9日就出事🤦‍♂️

同黃致列同公司會唔會俾強國人連坐法

唔講真係唔知佢地同一間公司。

好掛住奈子美久cp

柳旻瑛好似幾有實力
我記得佢地三個嘅😂

【SUPERSTAR IZ*ONE】나코의 메세지입니다（奈子からのメッセージ）

影到大家姐170咁高

其實想問好耐，唔知有無人解答到

PD48開初嗰陣，播下佢地講嘢，講話咩日本文化係撒嬌，同韓國嘅文化好唔同，影到最後一位係千葉惠理講：「唔會放棄㗎」，BGM係首鋼琴嘅歌，想知首歌嘅歌名

你不如講清楚第幾集第幾分鐘咁樣會易答d

你試下開snapchat睇下scan唔scan到首歌

scan唔到首歌，無結果

得主旋律好難scan

咁都上到新聞

[SUPERSTAR IZ*ONE] YU JIN's Behind The Scene

一如所料，三家姐hea跳

無表情 剩係望出口 即係又未放飯
件衫唔岩佢

感謝

我覺得首歌好好聽

最尾仲要放大

村重跳lver

呢個搞笑版本黎

點解可以咁hea

原唱

感謝

想問下an機mail個app重新登入係點入返去

我有id 但唔覺有pw

[선공개] 아이즈원의 선공개 쿠키 인터뷰, 전설을 노래하다 [불후의 명곡] [Immortal Songs 2] 20200411

R.A.P🙏
我就係一直都get唔到所以唔敢試

個pw要㩒個制佢先會出俾你

中字

咁就大檸樂啦
sd信俾佢 希望趕得切信封mail嚟之前搞掂

證據確鑿
自己揸機🤦‍♂️

人哋揸機

無知一問 邊個黎？

幾時有得睇？

竟然未有人po 終於到我權啦
權奈iz*one最愛cp

做不朽的名曲了

同公司lovelyz鄭叡仁囉

아이즈원 - 짝사랑 [불후의 명곡2 전설을 노래하다/Immortal Songs 2] 20200411

Hi rap

樂華有員工中肺炎

成班hkt友一齊欺凌村重

有份欺凌村重嘅比佢摘晒名 (包括櫻)

3期生反而一齊傾計

我家安狗狗🐶

PD直屬前後輩合照

櫻花又打人啦

村重杏奈ins story
左到右分别是：地頭江音々、坂口理子 村重杏奈、🌸 、堺萌香、今村麻莉愛、水上凜巳花

呢個節目好似都係唱live㗎河？

早晨，新飯測試

無咁大個波戴咁大個bra
搞到嚴重離罩

但之前睇佢相都好有料喎

哦你死啦背叛nako 睇大波miru？

所以我咪話呢個係新飯測試囉

希望今次首歌好啲

早晨

成日轉人咩玩法

細細妹化淡妝真係靚好多

Enozi cam慎入

櫻同其他hkt mb去左指原個島玩

仲有櫻aoi合照

應該要搵hkt代言呢隻game

同場加映: 村重又被圍毆
櫻最後加入

仆街櫻花釣條魚咁撚大條嘅

佢個網仲要同其他人唔同

櫻已經係小富婆啦 係高級d (game入面)

現在AOA, 以後IZONE

最右表示終於開工

咩黎

[SUPERSTAR IZ*ONE] WONYOUNG's BEHIND THE SCENE

ig更新
好好聽

香港會唔會有地方訂dazed

愛的迫降d歌真係好好聽

yena輸係人氣 唔係嘅話 佢solo都無問題
綜藝唱歌跳舞都有咁上下底子 把聲又趣緻過人

原版係好深情
佢而家唱得幾空靈，好清新既感學

利申：套戲我刷左7次

但係點解咁樣唱，唔直接搵個cam對住佢

無化妝掛

有cam有壓力啲

因為我見d都有好多人翻唱其他人歌都好正式

似係練歌mode個陣錄
好似之前d練舞片咁 純粹益fans share俾你聽
始終正式cover片要一個完整企劃 準備錄音室 搵人tune聲 有人監製

原來仲要搵人監製

見你咁講都係想我搵返油b cover片

屌

其實未必個個都咁正規嘅
不過正式cover片的確要準備好多野
所以娜就咁唱已經好好 純粹比fan service 大家啫

hi喵內容提到:
今天還沒玩遊戲
12點之前必須登錄一下
櫻好像釣到了鯨鯊。。
Hi常常釣到真鱸和鯽魚
但從帳篷生活畢業了〜

暴發櫻應該會大量俾錢肥hi

暴發
一定係日打夜打

幾時到Iz*one cover BTS啲舞。隔離兩隊友團都跳左

揀女 化妝 set頭 揀衫 影相 都掂
不如自己開公司幫人出寫真

痴線 完全係model嚟 仲要係自己幫自己揀埋衫

我有無理解錯
純又媾女？

純帶左央奈去佢個島玩仲要送鴨仔衫黎食女

痴線

上埋床

用櫻d錢去媾偽櫻

我都係想要出賣隊友系列

櫻樹內容
彩演有時候會突然kakao talk我，說『saku-chan我想見妳，你在幹嘛』
只要一不在一起就會馬上傳訊息問我，還以為我們在交往。
彩演也會突然對我說『saku-chan在IZ*ONE真是太好了』，彩演會很直接說出感覺很害羞的話
很喜歡她這一點但好害羞，我是沒辦法直接表達的類型，彩演愛的表達很激烈😂

動森單元🐻
櫻: 我完全不膩玩動森，超沈迷喔！
Switch有家長為了小孩設的限定使用時間功能，我都在想我要不要設了
我的島幾乎完成了，在準備YouTube拍攝請稍等🌸
我有三隻無尾熊，我把他們當成家族，還有小鹿Doreme醬還有小兔子我也擅自把他們當朋友，超偏愛他們，給他們建庭院

櫻: hi居然開始玩動森喔！
看她在宿舍玩遊戲的畫面真的好稀奇，在想自己是不是教了不該教的
要說為什麼她開始玩，是因為動森有個功能可以做水果傢俱，她說很可愛就開始玩了，但常常來問我一些超基本的問題，作為一個從小玩遍各種遊戲的人我好衝擊

櫻: 我是不是差不多不該跟大家聊動森了
但下週還會講，大概會講一個月🤦🏻‍♂
今後也溫柔的守護我，聽膩的人拜託去玩一下，一定會後悔說好膩，拜託去玩一下不會後悔的！我不是任天堂的打手，真的就只是喜歡遊戲而已😂

又想串hi save都唔識

The reason Hiichan started AC is because You can make furniture using fruits as an ingredient, like peach chairs or cherry lamps. Hiichan saw those & said, 'So cute! I want to try doing it too~'...and with that opportunity, she started it. But it seems like she really doesn't know her way around it. She was like, "This switch is loud, how do I lower the volume?". I was like 'Eh, she doesn't even know how to reduce the volume??'. She's really a beginner at games... I've been playing games a lot since I was little so it was kinda shocking for me.

洗唔洗貢串

我識佢，佢無心既，唔覺意串到人。

咪醬

櫻：雞毛蒜皮既野都走黎搵呀姐幫手

無得輸系列

獎勵加碼 送埋簽名海報

終於升左做wizone

metoo 滾動

頂佢好彩無入如果唔係邊嚟咁多相j

公海我見到手卷絲好顛
手卷你無事嘛

Hi皮包骨.......

又有啦
最經典嗰首歌，最尾係IZ*one

有阿妹嗰團ITZY，有友團Twice，仲有小女友

我見呢個live黎 以上提過既團而家出左未？包括埋iz*one

Iz*one最尾先出

差唔多，播緊Oh My Girl

係咪冇得睇番

啲肉用晒黎做腹肌。

肥hi原來真係唔識打機唔知禁咩仔跑

補圖先

日本嗰邊公司係唔係無健身堂，阿櫻瘦到呢

無啦youtube live

要打機 不了

三個得一個係會做健身

做衰妹又係專揀正妹來like

現實世界應該調轉

乜咁得閒呀

還好啦有新片出

同8妹同一間

唔知有冇機會撞見然後一齊練呢

九妹阿，八妹係唔多郁既波子。

權F都好似係

權隊長都係呀，睇返#652東方巴post個IG有權隊長

竟然唔po呢張上自己ig

查實izone專門幫襯嗰幾間健身中心、美甲店有無廣告收入，定係服務贊助？

唔好讚

攝影師技術唔錯

係佢屋企影會係佢邊個

阿媽

實不相瞞，其實係我

靚呀~

奈子

真係唔好讚下尾張ig自拍咁撚樣曝光

我稱讚她

miru喺韓國同puma有colab

望落有d似三家姐

好qq

三家姐識揀

今日AKB T8攪全日直播，48個成員輪流介紹自己故鄉有咩好玩好食

HI冇得做直播，但都好有心機畫哂成幅圖叫隊友幫手介紹

套戲上左未

補多張

補返條link先，有興趣請24號前自行購買

又補多張，唔好讚

原來夫妻的世界18禁
純一d都唔純

佢寫錯士多啤梨

呢個名係栃木開發既品種黎

好多三家姐

三家姐教授左一個好重要嘅溝女技巧

大家姐同三家姐嘅校服look

吃播🤦‍♂️
咁早就食午餐肉🤦‍♂️

原來仲有新歌出，今次好似搶耳好多

[예고] 200421 아이즈원 IZONE 권은비 Eunbi X 스펠라 Spella Urban Play Dance Academy

FIESTA - IZ*ONE / Spella Choreography / Urban Play Dance Academy

腿

一睇符號圖案就知係純嘅手筆

古家正亨個電台重播上次果集 所以放晒之前影d相出黎

櫻樹第一首歌播RV新歌

櫻有幾日要做野冇得玩動森，之後可以玩嘅時候就由朝早9點一直玩到第二日中午 唔駛訓教

純對食物的執著眾所皆知。佢真的只知道好吃的，所以佢吃嘅我地都吃，去化妝弄髮的時候要點餐時，我都等純叫，我就跟著叫同款
我見佢吃得好像很好吃的時候，純就就會給我吃

前陣子我更新了ig
因為權每次都拍得超型。我就很羨慕一直想學
所以有個需要化妝嘅行程，我就扮靚晒咁去，因為平時都很邋遢。然後讓彩演幫我拍照，但我沒有適合的外套，彩演就給我她的，順帶一提我現在也穿著，飯們對這件外套大好評，所以以後我也想穿，雖然是彩演的東西

櫻樹中譯
動森話題
我還沒膩喔！真的厲害！已經過了一個月，雖然我也有玩超過一個月的遊戲，但接下來才是重點，看我還會不會繼續玩。最近我想挑選可愛的住民，有一個叫起司的老鼠搬過來了，你們去查臉和起司一樣，我不太擅長有洞的臉，跟她搭話後跟我說是叡娜的島上來的~氣死

櫻樹中譯
動森話題
櫻: 有個叫李察的鴨子，太可愛了，我給他做了衣服，又給他做旗子，讓他當島上的王，我把王位讓給他了

依隻

飯問：櫻你係上乜野音樂訓練堂呢？
櫻： 聲音訓練就是揀自己喜歡的或是想唱好的歌，跟老師一起練習，基本上就是好基本的發聲練習
而作曲堂呢……就是學習製作旋律還有音軌編曲，我是先學編曲，也有能在家練習的，就是網路上會有一些免費或付費伴奏，不管知不知道，都用不同的旋律去唱看看會變什麼樣子，在做這種練習

Natty簽左Swing，暫時同五家姐同一間公司
仆街CJ開始賠償

母愛

影到好高

蛙腿啊

唔好讚
邊個讚邊個就係鬼

好cute嘅奈子

miru 有新ig po，自己去睇啦，唔貼啦

繼續新飯測試

點解係五家姐？

彩演，sixteen
Iz*one管理由仆街P社轉左俾Swing

佢唔係WM咩
我知iz*one都係swing

Natty最近已經和 CJ 集團旗下的 Swing Entertainment 簽訂專屬合約，正在準備正式出道
所以我咪鳩估仆街CJ開始賠償

我話彩演係wm⋯⋯

Iz*one係Swing管理同訓練，所以佢兩個sort of 暫時同一間公司

我內叻叻豬

我純近排勤力左 所以寫多左mail

阿邊個

佢應該指 彩演 同 Natty 都係Sixteen 出身
所以先特別Mention 同公司

係 我後尾終於get到佢up乜
咁佢同嘈主唱都係偶校出身添

睇咗幾次都係唔get

奈子又去搵fd子

正到癲

對腳白到反光

幾接近，但未完全變成。

Myao啱啱都做埋youtuber。akb都幾多人有做。

佢純粹想講同公司入面咁啱有iz*one入面既chaeyeon之前係同佢一齊參加16

櫻撚貓

隻貓飛機耳仲走去撚做貓奴都唔醒水既

見咁靜 po張圖先

識撚貓一定係咁撚

三家姐，一個側身就出賣咗你🤦‍♂️

又響fd子ig出現

做狗真係好過做人

原來今日距離解散仲有365日

分分鐘武肺到時都未搞掂

無解散演唱會？
班團愛撚應該會嬲到仆街

online解散con囉 BTS都係搞online con

無得親眼見班團愛撚已經話要求延遲解散

無得輸

有工開，做mobile game 代言

咩game?

pd po 咁正氣架咩 居然無人色mb

健康食菜好孩子，好健康

今晚係櫻樹第150回
內容: 成員其實一直都可以上日文堂
而日文感覺進步最多的大概是彩演吧，感覺變很好，想佢快點上日本節目讓大家看見
恩妃則是Mail韓文內容很帥氣，但看日文就變很可愛，希望她一直這樣
即係恥笑緊權日文

動森新聞:
這週也還在high喔！因為遊戲有更新啊~
我一直持續這個單元大家真的沒事嗎？請大家忍耐個五分鐘。我最近做了商店街，還有溫泉街重新做了，做了更大的溫泉

新枱好快就到 到時拍好片就放上youtube

SUPERSTAR開售我就玩了，我有好好預約好好當WIZ*ONE。因為有點在意自己照片拍得怎樣，就設定自己首推，看到很多飯抽到S卡
但我完全抽不到！
我還刷了一次首抽刪掉APP再抽一次，但還是沒有！
明明是我自己的遊戲⋯遊戲背景有影片，我就會看著畫面想那時在幹嘛，自己開起反省會

結果原來連櫻都抽唔到S

最近每週收錄，之前隔三個月有好多要講，現在都不知道要講什麼......
最近只有重複聲訓、動森、作詞作曲、吃泡菜鍋⋯歡迎大家發些問題來
前陣子看天空上了趨勢，有些國家也看了白天的天空，天空聯繫在一起，就感覺心也連在一起。想快點在粉絲們面前表演。請大家戴好口罩做好消毒喔

已經開始冇野講
不過有學聲訓、作詞作曲

01

今日又可以同純一齊睇夫妻的世界

睇左IG先離曬罩 🤦‍♂️教壞細路

美妝youtuber又出現喇

健康性感吃播文青美妝犬奴網美

又要搵人幫佢補返件衫

d staff係咪傻左 無自我審查架咩
好大膽呀 純近排都唔使再出post啦

好難想像佢手機仲有咩相

去美國過陣 d衫都好低胸 但佢都會打底或者搵嘢遮下 今次唔知做咩

清純sexy呢啲嘢我哋唔會明啦

越大越cute

可食用？

會唔會學純媽咁影相？

都係三家姐食先

又來新飯測試

岩岩先發現有新APP玩
係咪REMEMBER Z收左皮啦

遊戲既時間停頓咗，唔使畢業了。

唔俾一年後穿越返咩
平行世界了

頂我有4500石未抽,本身想等FIESTA出新卡抽

純帶有色con個陣 感覺好怪

空氣握手會

用想像力補充觸感。

DOA圑新MV

你又玩新飯測試

這些機會

,

岩岩ig睇到down左黎玩 想問係咪垃圾驚 啲判定永遠都唔中

99s 見怪不怪

以前akb d專輯入面都有架啦

你廢

數字巴出來未

佢應該研究緊櫻同純
未得閒睇

隻歌唔錯喎

今日睇The Show
校服Look

新飯測試，入面所有女團都同PD48有關

無人講大狗狗嘅

太正 自私聽算

前日先錄 今日就上架 幾快手

唔po Nako

咁你唔唔該我既

佢係唔係同阿純調轉左，一個曬開心口仔變清純，一個清純開就曬心口仔

推下呀女先

所以mainpoint係你地唔好再望人心口

頭先櫻花喺櫻樹話香港嘅MAMA係咁多個....之中最鐘意嘅 (重點嗰句唔記得咗)

件衫

就係講最鍾意依件嘅表演衫

咁就叫清純？

原來係佢
佢唔係清純
佢講嘢好低b架

我覺得佢好cute

白間財閥

一個側身就出賣左妳
仲要係白身連身裙

KCON變網上live

太多，自己上呢個IG

終於有新相

早晨
邊個讚邊個就係鬼

真係美尾。

腳

屌正撚左好撚多

阿邊個ig live

係美尾，阿邊個有regional lock

好嘢在最後
🤭

😏

一個側身就出賣妳🤦‍♂️

阿邊個只會係韓國出現

指原up上嚟表達母愛

好正呀

其實美久係靚d架wor

點止靚,仲要企係度同訓係度都高過Nako

奈b係女友 美久係sp

nako係呀妹
美久係女友

晨早福利
膊頭仔，直間衫

稱讚

你走啦，我唔想搞大件事

躝開啲啦𨳒你老母

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.54

ENOZI Cam EP.54

PD造假案今日審結，安俊英、金勇范被檢察官求刑3年

正常發揮 造假既經紀公司同無事發生一樣

邊個話佢清純
即刻俾返個心口仔你睇

sor，遲左

p圖咋

我知

原來仲有聯絡

哇 變左韓妹咁嘅

依個真係可以做新飯測試

差d認唔到

無變過樣喎

睇到第三張先認到係moe黎既。

白間個衰妹真係識揀相來like

咪係 一樣咁jeng

等左八個月終於出

又又再新飯測試

快過數字巴po
尾尾寫真大放出

今期

懷舊下

好可惜金鍍我

今日IG, 我都話唔讚得

點解唔po miru

岩岩睇izone冇睇過post仲幾鍾意油理
入左post睇先知佢咁黑暗

出左道 支持下
隊野唔差

恭喜成為油飯
起碼會有兩個po嘅人屌9你

回頭是岸呀施主

隊嘢唔掂 其他人整容樣咁款
好趕客

Lee Sian離開左stone music

mako用高朱相做手機wallpaper

佳恩代言手機game廣告
btw, 第1同第3個幾正

見佢啲片點解可以冇人睇連出埋水着都唔過10,000

純又催我煲劇

歡迎加入迷油黨
呢到我頂住...你走先

佢有個人廣告又拍劇，已經好過好多練習生。

人美心善

nako臨出門口前6分鐘醒
櫻花3分鐘前醒
仲癡線過我

奈子仲要去沖個涼。

讚

講左唔好讚

佢沖得好唔乾淨

IZONE WILL BE RELEASING THEIR THIRD MINI ALBUM ON JUNE 15TH THERE WILL BE PLENTY OF CONTENTS AND EVENTS FOR THE PROMOTION is basically the summary of what it says

6月15日回歸

補埋個英文版先

PD489屌你老母

你係咪火箭拳啲frd？

自己去ig睇埋另外兩張
衰妹咁遲先訓

琴晚同我玩耐咗,所以遲咗訓

miyu 6點半又準備開live

講乜

去左邊？好鍾意詩安權f個好朋友

新飯測試，慎入

yum ah

IZ*ONE CHU [Teaser] '앚즈대 12간지 캠퍼스 여신의 강림!' 아이즈원츄-환상캠퍼스 6/3 (수) 저녁 7시 첫방송 200603 EP.10

miu話佢跟yeonsu學韓文。
另外出咗個ig po幫老師傳話。老師全名choi yeonsu，唔知係咪一齊參加pd48嗰個。

粉紫純

準備好出出道

人腳就訓練好晒架喇，miyu以外全部做咗幾年練習生，有幾個參加過選秀節目，練習生固定演出既listen stage又做咗好多次，應該儲咗啲飯。公司公告咗以今年出道為目標。

望落深色左 補左色？ 定甩梗色？

純個女

d女都幾樣衰

條友影相影成咁想點

咁鬼遠又搵命搏先影到
算係咁啦

櫻樹:
回答來信關於日本高中生戀愛商談
櫻嘅理想告白是？
對方也喜歡你吧，雖然我不知道，但不同社團但同時間結束會一起回家，那就在回家路上直接告白啊，簡單直接最好，女生一定會開心的。我理想的告白是，一起玩線上對戰game，對方超強
在贏到第一名的瞬間跟我說，以後我地一齊一直攞第一名吧

樓上師兄代我post

好正

幫手推下個po先

爐石前排生日 廿歲啦

搵呀女出嚟推下post

琴日姐，同日仲有Moe

唔好贊

如果以後唔洗翻牆就加推佢啦

影得靚既相真係好靚。

人靚先可以亂影

我唔做犯法嘢的
好市民

冇法例講過用VPN係犯法喎

[아이즈원의 잇힝트립] IZ*ONE Eat-ing Trip Teaser 1
應該就係上次去束草嘅節目
27號有得睇

ig po

Btw,麻煩幫手開po